係公廁屙完屎先發覺冇廁紙抆屎

你會？：

A. 用手
B. 用銀紙
C. 用自己底褲/底衫
D. 大叫非禮/救命等人拎廁紙俾你
E. 唔抆
F. 其他方法

之前有人問連登仔幫手

D

自己舐返乾淨

不斷收縮屎眼 加速風乾 如果當日濕度唔太高 重覆大概15分鐘應該可以著返褲離開

Foodpanda mart

試過 跟住個屎眼同底褲有啲結晶體

行出去洗手盤抆